聽日白色情人節，我想啪啪啪⋯⋯⋯

重光號出左打小人套裝呀
情人節咁好日，大家仲唔一齊啪啪啪

打小人片：

打小人正呀